求下大家 唔好再犧牲 唔值得架

當有一日大家成功爭取既時候 你地唔係我地身邊 咁有咩意義